究竟講馬唔使跑得快過隻馬呢句有冇邏輯?

聽到有好多人批評人
俾人屌番轉頭就話 講馬使唔使跑得快過隻馬啊?
究竟呢句係咩邏輯?

只要有理，個個都可以批評，可以有自己感受。
依個係接收者嘅權利嚟。

咁要睇佢比人屌d咩
例如如果比人屌佢唔識踢波唔應該評論足球
呢句回應就係話比屌佢的人聽
唔識踢波一樣可以評論足球 只要識睇波就得

好多人睇過一兩場馬就學人講馬
獻醜不如藏拙

跑得過隻馬都唔代表佢識講馬
重點係識唔識馬，唔係有無落場跑過

講馬嘅人係應該有一定騎馬或者賽馬知識，唔駛跑得快過隻馬

argument against person